\documentclass[krantz1,ChapterTOCs]{krantz}
\usepackage{fixltx2e,fix-cm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{qrcode}
\usepackage[makeroom]{cancel}
\usepackage{graphicx,pgfplots}
\usepackage{catchfile}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage{mathtools}

\newcommand{\df}[1]{\,\mathrm{d}#1}
\newcommand{\parcial}[3]{\dfrac{\partial^{#1}#2}{\partial #3^{#1}}}
\newcommand{\getenv}[2][]{
    \CatchFileEdef{\temp}{"|kpsewhich --var-value #2"}{\endlinechar=-1}
    \if\relax\detokenize{#1}\relax\temp\else\let#1\temp\fi}
\getenv[\BIBREF]{RM_REFERENCES}

\newcommand{\eq}[1]{Equação (\ref{#1})}
\newcommand{\fig}[1]{Figura (\ref{#1})}
\newcommand{\algo}[1]{Algoritmo (\ref{#1})}


\usepackage{tikz}
\usepackage{xcolor}
\usetikzlibrary{scopes}
\usepackage{verbatim}
\usetikzlibrary{patterns}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{listings}
	\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
	\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
	\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
	\definecolor{backcolour}{rgb}{0.92,0.92,0.92}
	\lstset{language=Python,
	backgroundcolor=\color{backcolour},
	commentstyle=\color{codegreen},
	keywordstyle=\color{magenta},
	numberstyle=\tiny\color{codegray},
	stringstyle=\color{codepurple},
	basicstyle=\fontsize{8}{11}\ttfamily,
	frame=lines,
%	numbers=left,
	tabsize=2,
	morekeywords={models, lambda, forms}}

\algrenewcommand\algorithmicprocedure{\textbf{função}}
\renewcommand{\algorithmicend}{\textbf{Fim}}
\renewcommand{\algorithmicreturn}{\textbf{Retorno}}
\makeatletter
\renewcommand{\ALG@name}{Algoritmo}
\makeatother

 
\frenchspacing
\tolerance=5000

\makeindex

\include{frontmatter/preamble} %place custom commands and macros here

\begin{document}

\frontmatter

\title{Livro de Robótica Móvel Para Engenharia 
%in Socio-Environmental Systems, Public Health, and Insurance\\
%{\Large(Applied Environmental Statistics Series)}
}
\author{Jeferson J. Lima}

\maketitle

%\include{frontmatter/dedication}
%\cleardoublepage
\setcounter{page}{7} %previous pages will be reserved for frontmatter to be added in later.
\tableofcontents
%\include{frontmatter/foreword}
%\include{frontmatter/preface}
\listoffigures
\listoftables
%\include{frontmatter/contributor}
%\include{frontmatter/symbollist}

\mainmatter


\part{Introdução a Robótica Móvel}
\include{chapters/chapter0/ch0}

\part{Cinemática e Dinâmica de Robôs Móveis}
\include{chapters/chapter1/ch1}

\part{Controle Moderno para Robótica Móvel}
\include{chapters/chapter2/ch2}

\part{Eventos Não Determinísticos em Robótica Móvel}
\include{chapters/chapter3/ch3}

% \part{Ambiente de Simulação}

% \part{Localização e Mapeamento Simultâneos}

% \part{Robôs Bípedes}

% \part{Robôs Aéreos}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{\BIBREF}

% \printindex

\end{document}


